喂吊你老味! 原來Dream Bear天下返左黎!

雖然夢遺大師係大中華膠+半雜粉
但係聽佢隨口都背到19XX年X月X日第X屆XX大會, 黨章附件第XXX條真係好過癮

唔係話劉教授獄中好多囚友想佢延長刑期等佢可以坐耐 D 普度眾生 ?

雖然個段係陶傑9up, 不過我覺得監獄啲阿叔阿伯真係會鐘意聽佢講野

昌昌有野撈喇

唔明點解咁多人追捧佢
呢條友扮爆料都全部走晒數

佢講呢d野, 根本勁過主流傳媒例牌訪問個幾個木木獨獨阿媽係女人既9up"國情專家"好多